洗衣液推介

想問下邊隻洗衣液洗衫香啲
最好洗完著住係身仲有陣香味
唔要姣婆香

好撚叻呀你識得分係同喺

d鬼佬鬼妹既衫經常都有某一隻洗衣粉（液）味，去到UK都係那一隻味

有無人知係邊隻洗衣粉（液）—